香港最強時事評論員一定唔係劉細良同蕭若元，係啤梨，Barry Ma，馬建賢，烏蠅哥，生果哥

評論簡直一針見血，清楚易明，不愧為網台界最強時事評論員

醃雞

分析未必咁好
但係娛樂性一流

我老母好鐘意睇佢

晚晚睇 好正

我都晚晚睇。

係吊得幾好

伯母真識貨

要讚啤梨都唔係引藍絲帶D片啦

利申：覺得啤梨只係個聲大大無貨賣中佬
同6能一般 看完無任何得著只係情緒宣泄

點解要放條藍絲channel出黎比view佢賺

得嗰幾百view比佢啦，費事有人話我啤梨打手

食左藥嘅陳雲呢